大學畢業3年 月入萬二 你問我答

爆趣呀！！！

咩post

萬二港幣?

你個post要求u grad先可以做?

有冇父幹？

如有父幹，此post已完。

醫生定律師？

仲需要問嗎？問你自己吧！

咩u?

恆大

賣野

要求中3以上

goal for u

一見到恆大

冇野問了

恆管grad只係學士畢業
恆管唔係大學 憑咩話自己大學畢業
有學士課程提供唔等於係大學

恆大升左咁多 應唔應該高追
仲有無力再升

樓主入左恆大讀書 fatfatla

我地返學學既野比大學更實用

大把升值潛力，估計今年收生再創新高

屌你 原來係曲線

法官大人我冇嘢問啦

你咁講MIT畢業都唔係大學生

吹水大...大會....

啊，唔係，原來你係講真

恆大咩黎 係咪踢波嗰隊恆大

萬二 執紙皮執開邊頭呀

恒呀你老母 仲好意思講
利申恒管17FG 17k起薪

香港第九間大學。我地學校都有足球校隊。

公司仲請唔請人? 可唔可以介紹師兄入去做?

笑左

係撚啊屌

樓主曲到圈 此post已完

依位師兄邊屆畢業?

法官大人我冇野補充

屌你老未知唔知個醜字點寫呀,人地垃圾ou攞正牌大學,d學生話自己大學生都比人屌到媽媽聲,你恆管竟然仲夠膽死話自己係大學生,真係人唔笑狗吠
利申:紅磚大學

咁只係因為你地睇人唔起。我地學校既學生質素同老師質素一啲都唔差。我地e+知名度唔高，但過多10年8載我地就會同三大睇齊甚至取代。

恆大都叫自己大學畢業

快d去死，從新投胎，再讀過先上黎開post

恆管就恆管啦恆大
含大就有你份

可以揀多次，我都會再揀恆大。唔會讀ive, asso。

我地成班同學都會覺得自己係大學生。我地一樣有考公開試有交學費有上堂，同8大有乜分別?

我地成班港豬都會覺得自己係有錢人。我地一樣有返工有交稅，同誠哥有咩分別？

基礎文憑 畢業2年 月入兩萬六 IT行業

係丫係丫，睇下你個名

笑撚死

只要自己覺得富有就夠，何必追求戶口顯示既數字

On9
利申 恒大fg 12.5k

但係我唔洗俾家用仲有得問阿媽攞錢去溝女。

好多人一grad已經30k起跳，多果d有5,60k都唔出奇
你讀完U都係得12k不如咪撚讀去做地盤好過啦

恆大勁呀

而家仲係19蚊

我鋼琴8級去做地盤? 咪玩啦。